gay 佬同 tb , 有冇可能一齊？

gay 佬既 0仔 同tb

gay 佬既 1仔 同 tbg

有冇機會一齊

大家覺唔覺呢個topic 好有趣

惡趣味
不過應該有機會

反而想知
20歲1仔配40歲0仔
20歲TB配40歲TBG

有無機會發展

咩叫“同性”戀